{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052484",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "홍천강한우타운"
    },
    "text": "精肉予約して直接来たり佐賀市は方々に嬉しいな割引サービス(8~20%)団体チーム追加メニュー可能(三枚肉、その他~)、再びジャーキー(ポケットの中のステーキ)行進!(2峰9,000ウォン)洪川江(ホンチョンガン)韓牛タウンを捜してくれてありがとうございます無料ピックアップ&ドロップオフOKの屠殺場を直営店に新鮮で低廉な最高級の韓牛に会ってみてください。洪川江(ホンチョンガン)韓牛タウンイベント大切な方に、愛する家族に最高級等級プレミアムギフトセット宅配を始めます。033-434-6868は運営時間:毎日09:00~22:00午前、訪問前の連絡必須と道:洪川パルボンサンで洪川大明ビバルディーパーク・方向1000メートル距離にあります~!-メニュー:大韓民国3代の韓牛のクッパ、12,000ウォン/たっぷりの王ガルビタン、18,000ウォン/がたっと焼肉、12,000ウォン/スンサク、ユッケビビンバ、12,000ウォン/石英味噌、10,000ウォン/冷たい水冷麺、ピビム冷麺、10,000ウォン/心強い肉水冷麺、ピビム冷麺、12,000ウォン/洪川江(ホンチョンガン)ユッケ(牛刺し)、20,000ウォン/肉刺身、36,000ウォン/栄養ホンバプSET、35,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "精肉予約の方法はありますか？",
            "answer": "はい、精肉を予約することができます。直接店舗に来るか、電話で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "佐賀市で割引サービスはありますか？",
            "answer": "はい、佐賀市では割引サービスがあります。8〜20%の割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "団体チームの追加メニューは可能ですか？",
            "answer": "はい、団体チームによる追加メニューのリクエストも受け付けています。三枚肉やその他のメニューもご用意できます。"
        },
        {
            "question": "ジャーキー(ポケットの中のステーキ)行進とは何ですか？",
            "answer": "ジャーキー行進とは、ポケットに入れて持ち歩けるステーキのことです。2峰9,000ウォンでお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "洪川江(ホンチョンガン)韓牛タウンを捜す方法を教えてください。",
            "answer": "洪川江(ホンチョンガン)韓牛タウンを見つけるためには、洪川パルボンサンから洪川大明ビバルディーパークの方向に1000メートル進んでください。"
        },
        {
            "question": "無料ピックアップ&ドロップオフが可能な屠殺場はどこですか？",
            "answer": "無料のピックアップ&ドロップオフが可能な屠殺場は、直営店にあります。新鮮で最高級の韓牛を低価格でお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "最高級等級プレミアムギフトセット宅配は始まりましたか？",
            "answer": "はい、最高級等級プレミアムギフトセットの宅配が始まりました。大切な方や愛する家族に贈ることができます。"
        },
        {
            "question": "運営時間と連絡方法はありますか？",
            "answer": "運営時間は毎日09:00〜22:00です。訪問前に連絡をする必要があります。連絡先は033-434-6868です。"
        },
        {
            "question": "洪川江(ホンチョンガン)韓牛タウンへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "洪川江(ホンチョンガン)韓牛タウンへのアクセス方法は、洪川パルボンサンから洪川大明ビバルディーパークの方向に1000メートル進んでください。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "メニューには大韓民国3代の韓牛のクッパ、たっぷりの王ガルビタン、がたっと焼肉、スンサク、ユッケビビンバ、石英味噌、冷たい水冷麺、ピビム冷麺、心強い肉水冷麺、ピビム冷麺、洪川江(ホンチョンガン)ユッケ(牛刺し)、肉刺身、栄養ホンバプSETなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 626
    }
}